中學同學做老婆既人多唔多

想問下

破處嘅人多

無

我

宜家38歲 結婚12年

同男朋友拍幾耐拖先會認真諗結婚???

依個係男朋友

我同老婆唔係中學同學，我大佢幾年，由佢中學拍到大學畢業出黎就結婚 一齊九年了

俾女朋友屌到反艇。。。

依個係女朋友

你同自己拍拖？唔好講埋晒共用ac嘅廢話

大學同學